［冇圖］我係加拿大二世祖，你問我答

去咁遠，做乜鳩

假膠黎

有錢

高中就黎左
[img]

死圖喎師兄

有冇睇極光？

冇。
鍾意snowboard

冇興趣，過主啦晒命

你冇睇標題？

搞笑，做二世祖即係有錢人，有啲乜interesting嘅嘢可以問? 同曲線晒命有咩分別？

+ 就係有睇標題先話你晒命

明係晒，唔抵得過主啦

feel唔到有二世祖feel
睇過有幾敗家？

有冇食大麻

有錢人諗野係咪真係成日都係咁 成日都覺得其他人會妒忌/唔抵得你哋，真係咁得閒咩，講兩講就起晒gong～

之前大學freshman食過一排
食左大半個semester左右feel到身體開始唔好就收左手

你都幾得閒

你地係唔抵得喎，唔識欣賞下樓主？

我西溫間屋

唔識睇code

有錢人臭串味出曬來

On99

揸咩車先

就算係曬又有咩問題
淨係窮人先可以大大聲話自己窮？

玩緊邊幾款車？
有咩興趣？
番香港坐first class, business or private jet?
屋企做盛行？
中意邊位藝術家？

你走啦 梗都叫富二代
真係巧合我又係富二代 唔知你沖出黎做乜

一放假係咪周圍飛去玩？

對車冇太大追求
比較嚮往家庭生活同買衫
我坐開business
做生意
老豆老母有收藏字畫，我冇興趣

你大陸仔黎？富乜撚嘢2代，春袋就有你份

空中飛人

New panamera? 咩形號？

我真人好nice

第一日M辛苦到痴孖筋

樓主仲有有m痛

做緊野定讀緊書？
全家人已經定居加拿大？

其實你睇下d相，我係絲

畢業了
係加拿大籍

快點強姦我, OK?

我唔鍾意女人

打算留係邊度發展？
Bachelor or Master?
Gay or straight?
啲字畫係出自邊位手筆？

ME 有JER

認真問, 幾大?讀邊科? 朋友知唔知你咁有錢? 有冇男朋友?

時不時返香港當係度假
Master
其實點解我唔係男仔冇人發現
明明d相咁明顯

MBA
我d朋友都好普通，不過屋企出得過都唔差得去邊
已訂婚

*朋友可以移民黎呢邊定居應該都唔差得去邊

金海閣仲喺唔喺度😂😂😂

都係咁嘅樣

巴打請唔請人？

好幸福, 有錢有學歷仲要咁快嫁得人
此POST已完

以前阿李婉華成日去

不過你咁細個可能唔識

你係山頂定海邊大學呀

我想搵人請我添啊

二世祖梗係要開公司/有公司，請返幾個陪玩架啦

我自身嘅家庭狀況比較壓抑，唔係你睇咁開心

如果係真圖就影埋連登Id 啦屌你老母臭化閪同埋戴隻爛鬼勞就叫有錢人？ 我樓下個保安都戴啦柒頭。真正有錢人唔會戴勞。 你老母呃人都用下個死人腦先啦

Gay could be unisexual
咁你中意咩牌子？
有冇話中意買啲咩？例如手袋、高踭鞋之類

唔自爆

笑撚左 揸架波子住下west van就喺上黎連登也文也武

好想識絲打 利申紅巴

有閪人識你咩 兩間大學咁撚多人

公屋窮鬼 屋企賭錢賭到由中產變破產 自細冇父愛 一切都係命

可唔可以影你衣帽間上黎睇下？

黎黎去去果幾個牌子
不過個人最鍾意同ig個threadsstyling買特別款
唔鍾意著👠 本人大腳怕辛苦

我真係自愧不如
連登仔屋企樓下嘅保安都戴撈

收皮啦 要上黎連登刷存在感有錢極都有限

亂葬崗黎

有發現 但太遲睇到post絲打屋企做咩生意，請唔請人

一山還有一山高
同埋揸波子都可以有錢過揸林寶果啲

溫哥華邊間飲茶最好食

利申西雅圖撚

我只不過係無聊姐
得罪你咩

麒麟 列治文分店
我個人最鍾意

樓主 有無養寵物 無嘅話可以試下養我 我識得自己去廁所

想知上兩代做咩搞到有錢

係加拿大做代購

而家有圖片搜尋真係好方便
連狗

我有po過上另一個社交軟件
可能畀人偷圖

同埋submariner有幾貴
帶彩色地通拿/PP/AP再講
google 埋當地Panamera GT二手低咪先賣港紙80萬
你話show off坐緊RR就信喇

係得張黃刀鎮著CG羽絨叫合格

手指上面d嘢，
貴d

不過係連登我認我真係一個窮撚了

著唔著Canada goose

唔洗你影user id
影隻錶 背景要同一個closet

攞兩隻Rolex岀黎以為自己好有錢。我啲同學16歲都AP Hublot啦

有著黑標
不過個人鍾意mr & mrs Italy 皮草

二世祖iPhoneX都要買翻新機

隨便起下底就會知乜料.
假膠到不行了.
建議大家block 左佢留言都唔好俾就ok

單純想知係咪咁抵買

唔知你手指幾粗
但睇落最大應該卡半
色水唔識睇但香港樓上鋪賣有gia証書既石應該80k起跳(符合你"貴d"既講法)

如果你未婚夫響tiffany買我真係恭喜佢
第時當番出去都唔知賣唔賣得番3份1價錢

Bvlgari

窮人同有錢人又點 咪又係上LIHKG

有錢人上完連登先知自己幾唔掂
16歲同學戴幾十萬限量錶
屋企樓下保安戴撈

想瘋狂溝樓主

係連登我冇人識欣賞

讀老美u啲大陸朋友豪撚到癲

幾時影

所以呢？諗唔到有咩好晒命 16歲帶撈既都唔係自己得黎 只不過係你老豆勁者 係晒都係你屋企人晒先 不過衰d講最後d家產都係俾你既

普通話果d大陸人真係又土又豪

屋企做咩生意發達

啲錢咪又係喺香港嚟

不如你寫username落張証書再擺埋Bvlgari介指影相好過啦，証書寫花左俾多幾舊水再驗證出過張對你依d二世祖濕碎啦

勞d圖求其google下都大撚把啦

掙人仔

收唔收寵物
識自己柯尿

Usid 基本喇

個隻狗手嚟？

唔明

你會唔會突然想食乜就飛個當地食 例如想食日本嘢就即刻飛過去食

唔會自己一個去
會plan同朋友一齊去但唔係話飛就飛

屌 咁仲話二世祖？同朋友plan使撚問你？
唔係話飛就飛 點二世法？

假膠樓主屌

好老？隻手巢曬皮

你自己鍾意毒撚遊姐
我鍾意一班友

天氣乾燥

你係咪盲鳩嚟 我講緊你早餐午餐晚餐類似依啲食飯時間 你係咪日撚日食同一樣嘢？唔會想食其他嘢？

仲有 唔可以請埋朋友即刻飛？又話二世祖？屌你老母

on9

睇下你個傻鳩 又咩二祖世以為好閪巴閉 咁撚簡單嘅嘢都做唔撚到唔好話自己二世祖啦 駁唔到話人戇鳩 返屋企含撚啦柒頭 仲係到柒

所有人都係憎人富貴嫌人窮
你上後係搏屌ja

叫佢證明就扮盲睇唔到
吹水係人都識啦

連登真係好多小學雞，葡萄撚，我唔知樓主真定假膠，但好明顯有d人為屌而屌

好酸啊

酸你老未傻閪 我就係每晚都飛去我想食嘢嘅地方個個呀 傻撚「二世祖」😂

身體咁好
我恭喜你先

無野想問 你話你白手興家都仲值得我問

好都想有呢一日，不過想自己白手興家

大把溫哥華既華人有錢過你，好心渣部垃撚圾波子就咪撚影上黎啦，想笑撚死人咩

樓主柒到 連登id加自拍呢

衰啲講句，樓主呢啲風格係Richmond 隨便執個大陸人都同佢差唔多，究竟你係咪香港新移民嚟㗎
呢邊啲有錢香港人好少咁張揚個喎

講到好似你買得起咁

放幾張相就話自己係有錢仔
咁我放張白金漢宮相係咪等於我係王子啊

呢度匿名

我係港女

讀緊書？幾有興趣睇你生活係點
Btw高登仔好憎rolex

55

女仔戴左邊 呀婆咩

依個真
去食個pho泊車，隔離個華人係揸拉利berlinetta踢拖黎買外賣
波子真係濕碎

屌你 影個2隻勞就話二世祖，普通一個打工仔都買到啦，樓主有冇多d 證據先

有冇黑卡？

隻手好肉酸

二世祖買翻新iphone

屌 玩完

識唔識Himmy

jimmy我就識

請善用起底功能

可唔可以去加拿大做你管家

唔著衫打掃得唔得先

你每日比番十皮八皮唔著褲都得啦

去做雞?

又話二世祖 點解會覺得自己窮？

影隻手掌黎望下得唔得

預左假膠

係囉

你不如影你屋企d字畫出黎

所以咪叫佢影低gia證書加bvlgari戒指
大拿拿成個機會俾佢洗白又唔做

啲相假到仆街喎攞住自己個名影返張？

其實現實中要幾無自信先要咁樣偷圖上黎刷存在感
睇左七版，一張有userid 既相都無

就算係真圖 都只係似倫敦金仔/女
問公司借啲道具影兩張

要曬命 同連登id影是常識吧

你呀媽一個人住公屋仲好辛苦做雞供錢你去外國讀書 唔好咁敗家啦仲咁得閒ff自己有錢 比心機讀書搵錢報答屋企人啦

依家有得用圖google fact check 真係好方便

定樓豬二世祖都要做代購？

#1
格劍館道長
•
1 年前
佢係我第一個女朋友
佢係廣州嘅
我地大家都係外國
佢真係好大食好鬼正
有學歷有教養
佢雖然鍾意買名牌又剩但是從來唔會要求我送俾佢
反而我覺得自己窮丁丁襯佢唔起😢
佢知道但係從來沒嫌棄過我
次次出街見我d朋友都俾足面我
可惜佢真是完全唔識做家務又唔多識煮飯

睇到忍唔住笑左 真係有錢嘅人駛唔駛咁樣話俾人知，因為佢地由細到大都活係紙醉金迷嘅世界。知唔知咩叫一山還有一山高？你日日對慣嘅野會唔會幫佢地係咁影相？正如何小姐唔會影佢啲袋佢啲車一樣，唔似得啲窮酸撚買樣貴小小嘅野都要影十萬張相咁做作

可唔可以同你做愛

你敢話虛榮心你冇？

要虛榮心擺上連登拎存在感呢啲叫肉酸

欣賞樓主有求必應
可唔可以影你啲lingerie 黎睇下

夠你酸？

你地要嘅鑽戒
真係好麻煩

想俾你包養

你真係二世祖就唔洗開post問人買翻新機好唔好啦

答非所問
問緊你隻Bvlgari戒指呀
無啦啦整隻Harry Winston做咩
同勞+鑽0個張唔同既

咁你地話係代購圖啊嘛

純粹好奇 真心

食屎啦假膠

Bvlgari個太細，又畀你地嫌寒酸
究竟想點

consistency囉唔該
bvlgari石+gia+ user name
有幾難
咁大個機會俾連登仔爭住奶你閪要好好把握

我真係唔明你地
明明話係你問我答
相係你地叫我po嘅
我都算有求必應
po完又要話你少少嘢學人晒命
po得連登預左畀人屌

咁你個大波大陸妹女朋友點算

留在腦海中

有冇再麻煩d
仲要我去補證書

咁叫二世祖係咪未見過真正有錢人？

大佬依家係你問我答，唔係你搵老婆查家宅

有幾麻煩啫
你又唔係急住賣石都唔怕劃花gia証書啦
何況粒石入面又有number
花張紙啫，小意思小考驗啫

冇你咁得閒 sor

幾時拎埋你個名影相？

唔好講咁多，俾隻腳黎睇下先

咁得閒show off harry winston又無時間check
真係咩都你講哂

乜有d咁嘅規矩？

就手啊嘛
bvlgari上年🎁
HW買黎訂婚

就手到連問iphone翻新機都咁有心機開post問
戒指10幾個就嫌麻煩

唔係點證明係真

係咪唔畀人有好奇心

你睇完圖覺得真就真假就假

屋企有冇10億身家？

俾，但都幾肯定你咁有米
應該會就手就求其網上click兩click就買左最新iphone
咁先係二世祖呀嘛

都係想知同垃圾有乜分別姐
但未on9到買垃圾返屋企

巴打們
佢個gia report no都有埋
麻煩check check睇下符唔符合個shape
公司network好撚慢

我個人財產冇

隨便check

擺到明係連登啲公屋仔嚟

有錢過你既朋友係點？

我邊比得上公屋仔啊
係連登嘅公屋仔人生贏家咁款

屋企有錢到點？
有冇fd想包人？

都係大陸普通話嘅多
佢地多錢到冇地方洗就吸毒
仲要係冰果種
係一齊玩攀比得好犀利之餘又要你搽佢鞋
唔係太熟

我身邊d朋友同我差唔多嘅唔多
但家庭中上又有學識嘅佔大多數

屋企呀屌你計埋呀爸呀媽

屋企我冇計過
但我未婚夫屋企應該有

邊個信？

寫名影相，班人就收聲架喇
1min唔駛，唔好講咩真就真假就假d說話
開得po話自己2世祖都要俾人睇下証據

你由細到大有冇遇過咩大問題/煩惱？

如果你唔係假膠 其實喺你上面求其一張相加張紙寫低你username再影多次咪得

駁吾刀

搵男朋友有冇搵過d冇你咁有錢的？

樓主唔洗返工 靠屋企人啲錢過活？
係咪生活太悶要上連登揾存在感 , 請我做你part time best friend

是撚但啦。得兩隻垃圾Rolex 學人開post話自己二世祖。

係外國有walk in robe 就真係以為自己好有錢咩。

你賣左你間屋係九龍站買間一房都唔得啦。

叫佢影username就扮盲俾負皮

係外國住house 都好曬
係港島買到先算啦

咪就係囉
佢就答非所問
我問Bvlgari佢就俾Harry Winston
提佢寫username又推三推四

邊個想知
呢個世界有錢過你嘅人大把 點解要曬

lm

有錢人都要睇下iphone翻新機

寫username仲易過搵證書啦
一定係啲柒頭留學生 住Airbnb 又影朋友間屋
係到扮野

認真，有錢人都可以響無謂地方扮慳家黎平衡心理，覺得自己貼地d

但唔會一邊show off離地生活又走去問翻新機

流動資產有幾多（個人&家庭）

總資產有機多（個人&家庭）

經常性收入幾多/年（個人&家庭）

了解一下你有幾二世先

跟住又話粒石貴過錶
係買得起既整隻七彩地通拿嘛

Show 錶/車/個別樓 唔代表啲咩

七彩地方通拿要幾錢

張張圖都無USER ID 大家明咩事啦

你睇下你丫
幾撚7呀

影張user id 都咁撚慢
假膠味濃

算啦，呢d傻閪一定不停答非所問，係咁答d 9唔搭7既野

雖然係炒價但有ref
再唔係就問周大福sales攞本catelog

樓主咁努力用文字emphasize自己係二世祖做乜9

屋企廚房幾大？

一起底就知係假膠

少意思啦讀緊書都有

死臭雞

偷圖狗post都推到200幾，俾d智商好冇呀child登仔

以圖搜尋下

屌你老母一定借刀

垃圾國家，專俾退休老廢住

點解連gia證書number都一樣既？

假膠俾人咗皮
此post已完

樓豬好似啲倫敦金mk咁

大腳 幾大啊睇過

以為長毛男人

可能又比人偷圖呢

樓主潛咗入老母閪入面?

你係絲但係你識傳精？

你隻手好似好老咁 絲打幾歲？

隻手載錶果陣咁白滑 同拎住passport果張差咁遠

Hehe
我有你屋企其他角度既相啊
想唔想睇啊？

上水啦 富二代代樓主

究竟現實有幾撚失敗先會開po 9up偷圖ff自己有錢

一定係公屋狗

好難買咩

請善用圖片右上角的「以圖搜尋」

腳呢？

Ff自己有錢再你問我答 香港人做咩事折墜成咁呀

爛鳩錶同爛鳩車，仲諗住睇私人飛機

挑

一塊地買曬你以上所有野連屋

樓豬柒撚到出汁

屌你老母上水啦，係温哥華學潛水架柒頭
以為擺幾張圖就撚到連登仔？
你繼續擺啦，到時起到你底就後悔
柒頭無料扮四條，你老母全家死

係講緊你唔撚係嗰個層似就唔好曬命啦，柒㗎嘛。香港人帶Rolex真係好平常㗎咋，乖啦

垃圾

張張圖都偷返黎，你至少都自拍一張出黎等其他人偷唔到你圖丫，你比你啱一次丫～～

做假膠真係要呃埋自己

諗起都覺得樓主悲哀

樓主肯出黎未

加拿大chigga 食冰，你試下上reddit 咁講 睇下幾多人笑

二世祖air canada買機票有冇特價code

搞咁耐先發現原來自己仲有錢過二世祖樓主

絲打有無興趣養埋我？

樓豬分分鐘係你公屋啲理隔籬鄰舍

陰公豬

俾樓豬呃左追曬全部post

咁多張圖居然無一張係有連登user id

等陣
我黎啦

我黎啦

等你反cup

等我一陣

屋企人做咩

屌做左真心膠，當我無問過

間屋呢？

我係毒撚

最垃圾

我返左黎啦

偷左梗多圖 宜家拎個垃圾錶出黎就想反Cup

公屋先係人生贏家

係喎好有錢喎

ig影相有po
唔好認我

咩表黎睇唔到
個款咁柒我以為係淘寶

認你個柒頭做乜，冇錢扮撚曬野又偷圖

你搵到我ig
你再話我扮嘢
啱啱set左public

說好的Bvlgari戒指大頭相，証書加username呢

要睇人flex唔輪到你啦偷圖妹

好驚啊

邊個叫你驚姐，笑鳩你柒咋嘛
偷圖扮有錢仲要畀人發現
咁都驚，有錢人諗野真係唔同啲

當你狗咁撚咋on9

有黑卡？

你真係好寂寞

樓主一定係公屋狗扮有錢

之前問過，樓豬冇答

VAT

唔覺有幾二世祖
有少少錢就叫二世祖咩

冇女

大陸銀行算唔算

我係連登仔

你係on9仔

車又冇屋又冇
最簡單寫返自己user name影相又無
得隻爛鬼錶